有冇人知銀行 啲儲蓄或者投資plan 嗰個銀行 職員有冇佣金收

111

冇

唔係喎篇文講到好似有用收咁嘅

我做個間有performance bonus 冇commission

簡單啲講 銀行袋晒啲佣 然後按sales表現出bonus俾職員

thz

ok

打個和

睇邊間，多數有

利申：做緊